曼城依隊波除非空難，唔係根本無人會理

為左大局著想
8想要抽到拜仁，對拜仁果陣空難
kompany, bravo, marhez, jesus , sane, gundogan, walker, mendy 不幸殉職
以喚醒大家對曼城既關注

8強，打錯字

希望樓主冚家剷先啦

牙路想曲線咒今晚利

警告利狗唔好阻住我地大計，讓路比拜仁入8強

我全家未搭過飛機好難空難
陷家剷難d☺️

無咁黑心

發現樓主仲多人理過鏝

鏝狗

想問樓主係咪argee路

你估下0v0

好𨶙掛住它

牠

今年攞咗歐聯又唔同講法
不過今年美斯狀態好好

咪25╮(╯▽╰)╭

拎歐聯係一剎那
空難係50年後都仲有人會講
點同

牙路連sane kompany walker都唔滿意？

咁又唔使自己笑自己 唔係你嘅錯

樓主想要 25b

願意用樓主全家條命換取所有足球員健康同消災解難